有冇人同我一樣 好想罷 但罷唔到

唔係想淋大家冷水 但我同幾位深黃朋友傾過
都係因為公司立場問題 如果5號罷工=即炒
但如果當日交通癱瘓就另一回事
所以拜託 巴士同MTR既兄弟 5號癱瘓香港個交通
等其他同我一樣情況既兄弟 有籍口可以參與

推

有家庭負擔既要體諒

罷工有好多種
如果公司或者管理層係紅底
你咪人到心不到
全日做唔到野架嘛

前一晚一齊打邊爐，之後集體肚痾，試一試水溫